之前係連登識左個女人，中撚哂伏

之前係連登識左個做美聯地產既女人，識左半個月左右一路都有ｋｅｅｐ住傾電話，傾得幾曖昧又會叫對方ＢＢ老公老婆果Ｄ，都有交換相同ｆｂ果ｄ
之後佢ｃｈｕｒ我見面，最後約左一日出黎見啦
本身都好地地，佢話食飯我陪佢食佢話睇戲我陪佢睇，咩都聽哂佢話，行路都係拖住手，睇戲果陣都係拖住手同埋佢挨落我膊頭度，又比佢條圍巾我戴，一切似乎都好順利，但係睇完戲之後佢就黎料啦
睇完戲之後我陪佢行左陣佢屋企附近個商場，咁我成世人都未去過屯門，見到咁多大陸人又拖哂行李咁，搞到行都行唔到，我咪講左句「哇屌，死返大陸啦ｄ大陸人，香港已經咁逼仲過黎阻撚住哂」，咁講完呢句都冇咩野既
之後佢同我講佢之前鍾意個係ｈｋｕ讀書既大陸男仔，話佢好好人又讀書勁又高大ｅｔｃ，我回佢一句類似「是但啦，我對大陸人呢件事就已經反感」既野

跟住佢就開始黎料，無啦啦話自己太差，話我對佢太好所以佢配唔上我，又話自己落過ｂｂ又沉過ｓｐ船又淫ｅｔｃ，總之就配唔上我
佢講果ｄ我聽完之後都話「冇所謂啦 唔介意啦」
跟住佢就話「你根本就唔愛我，如果你愛我點會唔介意？」
ｗｔｆ？我唔介意就係唔愛你，咁唔愛你即係唔應該同你一齊啦？
如果我介意既話，即係都係唔應該同你一齊啦？
結論即係逼我唔好同你一齊啦
ｆｉｎｅ 嘈左陣之後我問佢飛我原因，佢話我鬧大陸人太偏激，話接受唔到人咁偏激，又話自己政治中立，又話我竟然發佢脾氣，之後再話我好多野都唔好但唔想講
又話自己好難追，有人追左佢兩年都追佢唔到，又話自己做地產見客成日識到好多鬼佬、有錢人、律師果ｄ

我都算鳩數費事嘈，我叫佢帶我行返去西鐵站走人（我未去過屯門唔識路），佢竟然即刻閪到塊面勁閪，唔想帶我行，我屌你老母臭閪係你叫我黎屯門，仆你個街你帶我行撚左唔知去邊，你連帶返我去搭車都閪鳩我面？
最後佢好撚唔情願咁帶左我去車站，臨走我同佢講都搞到咁不如拎手機出黎ｂｌｏｃｋ鳩左我算啦，唔想有手尾，佢死都話唔ｂｌｏｃｋ又話做返朋友
算咁我由得佢，之後我返到屋企佢打電話比我，用把好嗲既聲問我：
「喂？返到屋企未啊？ 」
「返到啦？咁好啦，ｂｙｅｂｙｅ 」

過左一陣，我發現佢已經ｂｌｏｃｋ哂我ｗｔｓ ｔｇ ｆｂ

無是咁的

以為鴻福郎有新故😞

真人真事?

真 假點會咁detail

壞女人專呃毒撚

我係毒撚, 不過佢又肥又多暗瘡, 如果唔係邊敢同佢一齊

今時今日，有個電話響身同有錢響身，仲會怕蕩失路?!係咁型就唔好叫佢帶你行，個一刻就自己走啦，真係抵你被人西面。

山長水遠走入屯門比佢玩，唔玩鳩返佢？

兩個都on9

鬧大陸人就on9

連人地點解話你on9都唔知

咁你講啦, 我咁愚蠢要比大師點化下